連登仔又話買ark躺贏既....

信錯你班仆街仔

咁樓主有咩高見？

加注

信連登

SH

躺係度俾淡友贏

晚晚輸一千鎂

有冇睇新聞，阿木自己都叫人走

越跌越要買

想震走我？

無咁容易

Source?

瞓番3 5 7個月先啦

契媽都話最少回20%
仲差十蚊左右